全民自製pepper spray!

Youtube, google

crowd control一流 以一敵十

輕易制暴 聰明香港人之選

左手pepper spray 右手長形物體 恐怖分子無能爲力

你自己親身整一次先，你估咁易

你用化妝個D樽仔噴，人地劈死埋你，佢都未有事

[文宣]推到全世界都知香港有幾威

要增加射程先有用

主要係想提高大家自衛意識

帶殺蟲水出去滅蟲？